Rico 終於識寫個 咁 字唔寫 吟

S4裝配pedal box後原來分別可以吟大

叫車主比番個即時感受先

你地好衰

人地英文咁好，可能外國出世呢

終於處理到啲錯字

吟大分別